一人一次最on9既經歷

比p記健身水左六千幾蚊一年
都知自己蠢

約左兩個sp去唱k 唱兩個鐘既
臨到之前比人捉左去聽佢介紹佢間健身中心
話幾分鐘幾分鐘 最後水左個半鐘
水水吓我仲差啲簽埋名

推